Juhhan Mäll künnab Wibori-tallo kõrre-maa sesammo näddal ülles, ehk maksab künni eest 12 Ru hõbb.Haod lubbab isse tallosse toia,- 2 Sülla puude eest maksab ne Perremehhele 3 Ru. hõbb. luad parrandabisse ärra. 2/3 wakka Rukkide eest mis orrasses pudub maksab 2 wakka Rukkid.
